東南亞做野制唔制？

新加坡 馬來西亞冇你份既

泰國我即刻狗衝

印尼越南柬埔寨都可以

老撾緬甸就睇錢做人

Same 泰國我都即刻狗衝

不了 蝻

馬拉點睇？ office工作，頭一年兩萬港紙 包住，高尚住宅黎但要同同事同房，人工按年資同能力調整，兩年內基都去到3萬，每個月包你機票返香港3-7日

我制

823國呢？

每月包機票 制呀
但工時果d點計？

輪更制，10個鐘，唔計返香港果幾日假 一個星期得一日假

同房咁on9一定唔濟 同屋就話姐

都係架
不過房就好大間

正啦，兩萬喎，個邊洗費又平

錢好好洗 除左飲酒貴d外，食個lunch都係15蚊港紙左右

我制呀 但邊度搵到呢啲工？

香港都係咁 不過未去到屈南亞人黑人入獄姐

高尚住宅得一間房？
一個瞓廳得唔得？

4間房，有其他同事架嘛

總共8個人？ 只要唔係碌架床 都ok

邊度apply

泰國我制 一直想移民去

自己搬出去仲好，又唔係貴

過癮

以前外國讀書有d越南妹睇落同日本妹台灣妹冇乜分別
眼大大波挺挺好靚女

正